個班16-19分 屋企無錢送佢去外國讀書 要讀ASSO既窮西都幾可憐

人地10幾分
去轉澳洲/英國/美國番黎
都輕輕鬆鬆入BIG4
相反個班窮撚子女
就要讀ASSO
日日受人白眼 比人睇唔起
係我眼中讀ASSO同古代比人黥面真係無乜分別
知唔知點解人地有得去外國
你地要讀ASSO呀
因為你屋企窮呀 窮撚
真係好可憐...
唔係想笑...而係身邊有呢D CASE做對比之後就知班窮撚真係好慘..
我間唔中會派下糖比佢地食比佢地補充下糖份可以比心機溫書

big4
人唔笑狗都吠

而家入big4好威
樓豬讀city?

唔係幾威
威過班ASSO仔捱餐死先有OFFER咁解

樓豬係世界聞名既香港公開大學

講還講唔好將我同D廢U扯上關係OK?

屋企人直接比咗50萬我 話我唔洗去外國可以拎d錢投資,而你地班外國撚返黎打份牛工揾萬幾蚊

asso仔hea讀都走到後門

50萬都拎出黎講
你覺得有咩討論價值?

你講先我再考慮講唔講

50萬

我諗好過外國返黎揾萬幾二萬蚊

無呀 真係幾廢下
利伸讀asso 一出黎就一堆offer 睇人既姐呢d

好似小學雞
今日我媽媽比左20蚊我買糖食都拎出黎講咁

點解GOOGLE搵唔到既

香港城市大學

所以幾時都話醒目仔先會讀asso走後門
因為阿豬阿狗都輕鬆呃到一大堆offer

又係你條撚樣 膠刀肺豉脾

佢搵存在感姐

你平時上論壇會搵到存在感?

好勁....我都想讀

廢話。有邊個唔想讀？

收唔收ASSO仔?

全港最多咁滯

唔知呀 我好少留言

你搵唔搵到呢？

係你眼中同比人黥面冇咩分別姐 你係我眼中都係一篤屎啦

搵唔到 亦無諗過搵
我上論壇係為左講自己想講既野
唔係搵存在感

岩呀

同埋asso仔就係咁窮咁垃圾都同你一樣大學
樓豬都係垃圾

點解你地仲要讀書
因為你窮啊

LOGIC?
ASSO有 有A 佢係B身份
所以有B身份既人都有係有A?

下你同我講Logic呀？咁點解窮先讀asso?姐係有錢就唔會讀asso呀？用下個腦啦樓豬

當asso仔 上番大學 出面已經當佢係大學生 都唔會點理佢以前asso既身份

同呀樓豬講野唔洗咁認真啦

有話窮先讀ASSO?
請節錄

廢人總係藉口多多
Dse 己經咁易
又多左咁多間u
自己廢就埋怨冇錢😂😂😂

等我仲以為 樓豬人生贏家tim

張圖白色黎喎

你真膠定假膠呀？咩叫讀asso就係因為你屋企窮

隻手好撚凍 hi錯

窮撚要讀asso係因為屋企窮
有錢人要讀asso唔會係因為屋企窮

公屋=人生贏家
有問題?

公屋 ＝ 人生贏家？

會唔會無大志左少少？

月租幾千蚊 你比心機供樓

咁咪係囉 講清楚啲啦公屋人生贏家樓豬

咪寫住
相反班窮撚子女

屌公屋撚咪自我安慰啦嘔撚心 個幾千定唔知幾皮就開心到 咪再係井底啦

宜家17-19分都有U讀啦
不過係cityu

唔識講 諗法太有差距

公屋d 居住環境 同私樓比 點同

供樓又唔係 一定負擔唔到 出黎做兩年野都輕鬆供啦

試下叫隻走後門狗同人講埋自己讀過asso
睇下仲有無人當佢大學生
情況同更新人士一樣 出面都當佢係正常人(前提係唔知佢坐過監)

下？姐係窮撚讀asso就一定因爲窮呀？你去街一定又因爲想同主人散步呀？logic???

主要係因為蠢兼卑鄙
自知無能力入u
先要靠走後門呃offer

是但啦 總之唔係樓豬啲on9理由

唔覺得有幾可憐，努力一兩年入返U，又係一條好漢

不如講下點解你咁憎佢地

讀一年書都唔只50萬啦。我十幾年前係澳洲

你憎唔憎假難民腥港人

憎 但asso仔 同 假難民腥港人 唔完全等於喎

內奸vs外敵

咁 asso仔都有d人係 讀完直入yr3 同直接考入無乜衝突喎

仲有d係 後來先讀番pt degree

一碌鳩打晒成船人

大學生貶值問題

咁咪再讀上去囉

好彩我15分姐

就算冇牙蘇仔，大學生冇貶值，你條poly仔咪又係垃圾

樓主成日開post 曲線big four 狗

由頭到尾都覺得 大學生身份 真係頭一年有用 之後幫助不大

原來而家有得走後門入城大核武

我反而唔鍾意嗰啲去外國比錢買學位嘅人 係香港讀唔掂、DSE考得差就可以去外國讀個foundation，再入U 番到嚟就係度踩香港啲大學呢樣唔好個樣唔好，我係度諗: 你有父幹先讀到U喳 呢種人先乞人憎

利申: DSE直升上本地大學